屌那星 2017射雕個郭靖成個路人樣甘

黃蓉就愈睇愈順眼

郭靖條撚樣成個三國無雙d大眾臉卒咁

套野跟本係睇黃蓉

苗橋偉第一

圖

姐係邊個

屌拿星,左起一二四五咁型棍唔係大眾臉啦

邊個叫你睇支那劇

屌拿星呢集郭靖老母仲索過黃蓉